# Jaewook Oh <kyle.oh95@gmail.com>, 2018. #zanata
# Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>, 2020. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: senlin-dashboard VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-27 00:11+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-05 11:20+0000\n"
"Last-Translator: Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Zanata 4.3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid ""
"A policy is a set of rules that can be checked and/or enforced when an "
"Action is performed on a Cluster."
msgstr ""
"정책은 클러스터에서 작업을 수행할 때 확인하거나 적용할 수 있는 규칙 모음입니"
"다."

msgid "A profile encodes the information needed for node creation."
msgstr "프로필은 노드 생성에 필요한 정보를 인코딩합니다."

msgid "ACTIVE"
msgstr "ACTIVE"

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "Adjustment"
msgstr "조정"

msgid ""
"Adjustment: A positive integer meaning the number of nodes to add, or a "
"negative integer indicating the number of nodes to remove. And this can not "
"be zero."
msgstr ""
"조정(Adjustment): 추가할 노드 수를 나타내는 양의 정수 또는 제거할 노드 수를 "
"나타내는 음의 정수. 이 수는  0이 될 수 없습니다."

msgid "An arbitrary human-readable name."
msgstr "사람이 읽을 수 있는 임의의 이름"

msgid ""
"An integer specifying the number of nodes for adjustment when \"Percentage\" "
"is specified for \"Type\"."
msgstr ""
"\"백분율(Percentage)\"이 \"타입(Type)\"에 대해 지정된 경우 조정할 노드 수를 "
"지정하는 정수."

msgid "CHECKING"
msgstr "CHECKING"

msgid "CREATING"
msgstr "CREATING"

msgid "CRITICAL"
msgstr "CRITICAL"

msgid "Capacity"
msgstr "용량"

msgid "Capacity: The desired number of nodes of the cluster."
msgstr "용량(Capacity): 원하는 클러스터 노드 수"

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Cluster"
msgstr "클러스터"

#, python-format
msgid "Cluster %s was successfully created."
msgstr "클러스터 %s 를 성공적으로 생성하였습니다."

#, python-format
msgid "Cluster %s was successfully updated."
msgstr "클러스터 %s 가 성공적으로 업데이트 되었습니다."

msgid "Cluster ID"
msgstr "클러스터 ID"

msgid "Cluster Name"
msgstr "클러스터 이름"

msgid "Cluster creation timeout in seconds."
msgstr "클러스터 생성 시간 초과(초)"

msgid "Cluster for this node."
msgstr "이 노드를 위한 클러스터"

#, python-format
msgid "Cluster resize %s was successfully accepted."
msgstr "클러스터 크기 조정 %s 가 성공적으로 승인되었습니다."

#, python-format
msgid "Cluster scale-in %s was successfully accepted."
msgstr "클러스터 scale-in %s가 성공적으로 승인되었습니다."

#, python-format
msgid "Cluster scale-out %s was successfully accepted."
msgstr "클러스터 scale-out %s 가 성공적으로 승인되었습니다."

msgid "Clusters"
msgstr "클러스터"

msgid "Confirm Delete Cluster"
msgid_plural "Confirm Delete Clusters"
msgstr[0] "클러스터 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete Node"
msgid_plural "Confirm Delete Nodes"
msgstr[0] "노드 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete Policy"
msgid_plural "Confirm Delete Policies"
msgstr[0] "정책 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete Profile"
msgid_plural "Confirm Delete Profiles"
msgstr[0] "프로필 삭제 확인"

msgid "Confirm Delete Receiver"
msgid_plural "Confirm Delete Receivers"
msgstr[0] "리시버 삭제 확인"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Create At"
msgstr "작성 위치"

msgid "Create Cluster"
msgstr "클러스터 생성"

msgid "Create Node"
msgstr "노드 생성"

msgid "Create Policy"
msgstr "정책 생성"

msgid "Create Profile"
msgstr "프로필 생성"

msgid "Create Receiver"
msgstr "리시버 생성"

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

msgid "DELETING"
msgstr "DELETING"

msgid "Delete Cluster"
msgid_plural "Delete Clusters"
msgstr[0] "클러스터 삭제"

msgid "Delete Clusters"
msgstr "클러스터 삭제"

msgid "Delete Node"
msgid_plural "Delete Nodes"
msgstr[0] "노드 삭제"

msgid "Delete Nodes"
msgstr "노드 삭제"

msgid "Delete Policies"
msgstr "정책 삭제"

msgid "Delete Policy"
msgid_plural "Delete Policies"
msgstr[0] "정책 삭제"

msgid "Delete Profile"
msgid_plural "Delete Profiles"
msgstr[0] "프로필 삭제"

msgid "Delete Profiles"
msgstr "프로필 삭제"

msgid "Delete Receiver"
msgid_plural "Delete Receivers"
msgstr[0] "리시버 삭제"

msgid "Delete Receivers"
msgstr "리시버 삭제"

#, python-format
msgid "Deleted Cluster: %s."
msgid_plural "Deleted Clusters: %s."
msgstr[0] "클러스터 삭제됨: %s."

#, python-format
msgid "Deleted Node: %s."
msgid_plural "Deleted Nodes: %s."
msgstr[0] "\"%s\"을(를) 선택했습니다. 삭제된 노드는 복구할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Deleted Policy: %s."
msgid_plural "Deleted Policies: %s."
msgstr[0] "정책 삭제됨: %s"

#, python-format
msgid "Deleted Profile: %s."
msgid_plural "Deleted Profiles: %s."
msgstr[0] "프로필 삭제됨: %s"

#, python-format
msgid "Deleted Receiver: %s."
msgid_plural "Deleted Receivers: %s."
msgstr[0] "리시버 삭제됨: %s"

msgid "Desired Capacity"
msgstr "클러스터에 필요한 용량입니다."

msgid "Desired capacity of the cluster. Default to 0."
msgstr "클러스터에 필요한 용량입니다. 기본값은 0입니다."

msgid "ERROR"
msgstr "ERROR"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgid "Generated"
msgstr "생성됨"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "INIT"
msgstr "INIT"

msgid "Load Spec from File"
msgstr "파일에서 스펙 읽어오기"

msgid "Load the spec yaml file and set to spec below."
msgstr "스펙 yaml 파일을 읽어오고 아래 사양으로 설정합니다."

msgid "Manage Policies"
msgstr "정책 관리"

msgid "Max Size"
msgstr "최대 크기 (바이트)"

msgid "Max size of the cluster. Default to -1 means unlimited."
msgstr "클러스터의 최대 자원 수입니다. -1은 무제한을 나타냅니다."

msgid "Maximum Size"
msgstr "최대 크기"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

msgid "Metadata of the cluster in YAML format."
msgstr "YAML 형식의 클러스터 메타데이터."

msgid "Metadata of the node in YAML format."
msgstr "YAML형식 노드의 메타데이터"

msgid "Metadata of the profile in YAML format."
msgstr "YAML형식 프로필의 메타데이터"

msgid "Min Size"
msgstr "최소 크기 (바이트)"

msgid "Min size of the cluster. Default to 0."
msgstr "클러스터의 최소 크기입니다. 기본값은 0 입니다."

msgid "Minimum Size"
msgstr "최소 크기"

msgid "Minimum Step"
msgstr "최소 단계"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Name of the cluster."
msgstr "클러스터 이름"

msgid "Name of the node."
msgstr "노드의 이름"

msgid "Name of the policy."
msgstr "정책의 이름"

msgid "Name of the profile."
msgstr "프로필의 이름"

msgid "Name of the receiver."
msgstr "리시버의 이름"

msgid "Name or ID of the targeted action to be triggered."
msgstr "트리거할 대상 작업의 이름 또는 ID"

msgid "New lower bound of cluster size."
msgstr "클래스터 크기의 새 하한(lower bound)"

msgid "New timeout (in seconds) value for the cluster."
msgstr "클러스터의 새 시간 초과 값(초)"

msgid ""
"New upper bound of cluster size. A value of -1 indicates no upper limit on "
"cluster size."
msgstr ""
"클러스터 크기의 새 상한(upper bound). -1인 값은 클러스터 크기에 상한이 없음"
"을 나타냅니다."

msgid "Node"
msgstr "노드"

#, python-format
msgid "Node %s was successfully created."
msgstr "노드 %s가 성공적으로 생성되었습니다."

#, python-format
msgid "Node %s was successfully updated."
msgstr "노드 %s가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Node Count"
msgstr "노드 수"

msgid "Nodes"
msgstr "노드"

msgid "Number"
msgstr "숫자"

msgid "Object ID"
msgstr "오브젝트 ID"

msgid "Object Name"
msgstr "오브젝트 이름"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

msgid "Parameters of the receiver in YAML format."
msgstr "YAML 형식의 수신 매개변수"

msgid "Params"
msgstr "매개 변수"

msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

msgid ""
"Percentage: A value that is interpreted as the percentage of size "
"adjustment. This value can be positive or negative. And this can not be zero."
msgstr ""
"백분율(Percentage): 크기 조정 비율로 해석되는 값. 이 값은 양수 또는 음수일 "
"수 있습니다. 그리고 0이 될 수 없습니다."

msgid "Physical ID"
msgstr "물리 ID"

msgid "Policies"
msgstr "정책"

msgid "Policies for the cluster."
msgstr "클러스터에 대한 정책"

msgid "Policies on the cluster were successfully updated."
msgstr "클러스터의 정책이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Policy"
msgstr "정책"

#, python-format
msgid "Policy %s was successfully created."
msgstr "정책 %s을 성공적으로 생성하였습니다."

#, python-format
msgid "Policy %s was successfully updated."
msgstr "정책 %s을 성공적으로 업데이트하였습니다."

msgid "Policy Spec Examples"
msgstr "정책 스펙 예시"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#, python-format
msgid "Profile %s was successfully created."
msgstr "프로필 %s가 성공적으로 생성되었습니다."

#, python-format
msgid "Profile %s was successfully updated."
msgstr "프로필 %s 성공적으로 업데이트 되었습니다."

msgid "Profile Name"
msgstr "프로필 이름"

msgid "Profile Spec Examples"
msgstr "프로필 스펙 예시"

msgid "Profile used for this cluster."
msgstr "이 클러스터에 사용된 프로필."

msgid "Profile used for this node."
msgstr "이 노드에 사용된 프로필"

msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

msgid "RECOVERING"
msgstr "RECOVERING"

msgid "RESIZING"
msgstr "RESIZING"

msgid "Receiver"
msgstr "리시버"

#, python-format
msgid "Receiver %s was successfully created."
msgstr "리시버 %s 를 성공적으로 생성하였습니다."

#, python-format
msgid "Receiver %s was successfully updated."
msgstr "리시버 %s를 성공적으로 업데이트 하였습니다."

msgid "Receivers"
msgstr "리시버"

msgid "Resize"
msgstr "크기 조정"

msgid "Resize Cluster"
msgstr "클러스터 크기 조정"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Role for this node in the cluster."
msgstr "클러스터 안의 노드에 대한 역할"

msgid "Role for this node in the specific cluster."
msgstr "입력된 클러스터 내에서 이 노드를 위한 역할"

msgid "Scale In the Cluster"
msgstr "클러스터 Scale In"

msgid "Scale Out the Cluster"
msgstr "클러스터 Scale Out"

msgid "Scale-In"
msgstr "Scale-In"

msgid "Scale-Out"
msgstr "Scale-out(같은 수준의 장비를 여러 개로 늘림)"

msgid "Scale-in Cluster"
msgstr "Scale-in 클러스터"

msgid "Scale-out Cluster"
msgstr "Scale-out 클러스터"

msgid "Select action for the receiver."
msgstr "이 리시버에 대한 작업을 선택하세요."

msgid "Select cluster for the node."
msgstr "노드에 대한 클러스터를 선택하세요."

msgid "Select cluster for the receiver."
msgstr "이 리시버에 대한 클러스터를 선택하세요."

msgid "Select policies from the available policies below."
msgstr "아래 사용 가능한 정책들에서 정책을 선택하세요."

msgid "Select profile for the cluster."
msgstr "클러스터에 대한 프로필을 선택하세요."

msgid "Select profile for the node."
msgstr "노드에 대한 프로필을 선택하세요."

msgid "Select the policy to apply to the cluster."
msgstr "클러스터에 적용할 정책을 선택합니다."

msgid "Select type for resize."
msgstr "크기를 조정할 타입을 선택합니다."

msgid "Select type for the receiver."
msgstr "리시버의 타입을 선택하세요."

msgid "Spec"
msgstr "사양"

msgid "Specify node count for scale-in."
msgstr "Scale-in 할 노드 수를 지정합니다."

msgid "Specify node count for scale-out."
msgstr "Scale-out할 노드 수를 지정합니다."

msgid "Specify the number according to the type you selected as follows."
msgstr "선택한 유형에 따라 다음과 같이 번호를 지정합니다."

msgid ""
"Specifying whether the resize should be performed on a best-effort basis "
"when the new capacity may go beyond size constraints."
msgstr ""
"새 용량이 크기 제한을 초과할 수 있는 경우 크기 조정을 최선으로 수행할지 여부"
"를 지정합니다."

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status Reason"
msgstr "상태 원인"

msgid "Targeted cluster for this receiver."
msgstr "이 리시버의 대상 클레스터"

msgid "The informations needed for cluster creation"
msgstr "클러스터 생성을 위한 정보"

msgid "The informations needed for node creation."
msgstr "노드 생성에 필요한 정보"

msgid "The metadata yaml used to create the node."
msgstr "노드를 생성하는 데 사용되는 메타데이터 yaml"

msgid "The metadata yaml used to create the profile."
msgstr "메타데이터 YAML은 프로필을 생성하는 데 사용됩니다."

msgid "The metadata yaml used to update the node."
msgstr "노드를 업데이트하는 데 사용되는 메타데이터 yaml"

msgid "The metadata yaml used to update the profile."
msgstr "프로필을 업데이트하는 데 사용되는 메타데이터 yaml"

msgid ""
"The spec yaml used to create the policy. Edit loaded yaml from file using "
"above 'Load Spec from File', or see samples from link below to write."
msgstr ""
"정책을 생성하는 데 사용되는 스펙입니다. 위의 '파일에서 스펙 읽어오기'를 사용"
"하여 파일에서 불러온 yaml을 편집하거나 아래 링크에서 샘플을 참조하여 작성하세"
"요."

msgid ""
"The spec yaml used to create the profile. Edit loaded yaml from file using "
"above 'Load Spec from File', or see samples from link below to write."
msgstr ""
"정책을 생성하는 데 사용되는 프로필입니다. 위의 '파일에서 스펙 읽어오기'를 사"
"용하여 파일에서 불러온 yaml을 편집하거나 아래 링크에서 샘플을 참조하여 작성하"
"세요."

msgid "Timeout"
msgstr "제한시간"

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Type of the receiver. Default to webhook"
msgstr "리시버의 유형. 기본값은 웹후크입니다."

msgid "UPDATING"
msgstr "UPDATING"

#, python-format
msgid "Unable to create the cluster with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 클러스터를 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to create the node with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 노드를 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to create the policy with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 정책을 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to create the profile with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 프로필을 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to create the receiver with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 리시버를 생성할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete Cluster: %s."
msgid_plural "Unable to delete Clusters: %s."
msgstr[0] "클러스터를 삭제할 수 없습니다: %s."

#, python-format
msgid "Unable to delete Node: %s."
msgid_plural "Unable to delete Nodes: %s."
msgstr[0] "삭제할 수 없는 노드: %s"

#, python-format
msgid "Unable to delete Policy: %s."
msgid_plural "Unable to delete Policies: %s."
msgstr[0] "정책을 삭제할 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to delete Profile: %s."
msgid_plural "Unable to delete Profiles: %s."
msgstr[0] "프로필을 삭제할 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to delete Receiver: %s."
msgid_plural "Unable to delete Receivers: %s."
msgstr[0] "리시버를 삭제할 수 없습니다: %s"

#, python-format
msgid "Unable to delete the cluster with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID를 가진 클러스터를 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the node with id: %(id)s"
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 노드를 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the policy with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID를 가진 정책을 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the profile with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 프로필을 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to delete the receiver with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 리시버를 삭제할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to resize the cluster with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 클러스터 크기 조정을 할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the cluster with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID를 가진 클러스터를 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the clusters."
msgstr "클러스터를 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the events with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 이벤트를 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the node with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 노드를 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the nodes."
msgstr "노드를 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the policies of the cluster with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID를 가진 클러스터의 정책을 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the policies."
msgstr "정책을 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the policy with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s 의 ID를 가진 정책을 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the profile with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 프로필을 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the profiles."
msgstr "프로필을 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to retrieve the receiver with id: %(id)s."
msgstr "%(id)s의 ID가 있는 리시버를 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to retrieve the receivers."
msgstr "리시버를 가져올 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to scale-%(scale)s the cluster with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 클러스터를 scale-%(scale)s할 수 없습니다."

msgid "Unable to update policies of the cluster"
msgstr "클러스터의 정책을 업데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to update the cluster with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 클러스터를 없데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to update the node with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 노드를 업데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to update the policy with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름을 가진 정책을 업데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to update the profile with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 프로필을 업데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to update the receiver with name: %(name)s"
msgstr "%(name)s의 이름이 있는 리시버를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Update Cluster"
msgstr "클러스터 업데이트"

msgid "Update Node"
msgstr "노드 업데이트"

msgid "Update Policy"
msgstr "정책 업데이트"

msgid "Update Profile"
msgstr "프로필 업데이트"

msgid "Update Receiver"
msgstr "리시버 업데이트"

msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

msgid "WARNING"
msgstr "WARNING"

msgid "Webhook"
msgstr "웹후크"

msgid "YAML formated metadata"
msgstr "YAML 형식의 메타데이터"

msgid ""
"YAML formatted parameters that will be passed to target action when the "
"receiver is triggered."
msgstr "YAML 형식 매개 변수는 리시버가 트리거될 때 대상 작업으로 전달됩니다."

#, python-format
msgid "You are not allowed to delete clusters: %s"
msgstr "클러스터 삭제가 허용되어 있지 않습니다: %s"

#, python-format
msgid "You are not allowed to delete nodes: %s"
msgstr "노드를 삭제하도록 허용되지 않았습니다: %s"

#, python-format
msgid "You are not allowed to delete policies: %s"
msgstr "이 정책을 삭제하도록 허용되지 않았습니다: %s"

#, python-format
msgid "You are not allowed to delete profiles: %s"
msgstr "이 프로필을 삭제하도록 허용되지 않았습니다: %s"

#, python-format
msgid "You are not allowed to delete receivers: %s"
msgstr "리시버를 삭제하도록 허용되지 않았습니다: %s"

#, python-format
msgid "You have selected \"%s\". Deleted Cluster is not recoverable."
msgid_plural "You have selected \"%s\". Deleted Clusters are not recoverable."
msgstr[0] "\"%s\"를 선택했습니다. 삭제된 클러스터는 복구할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "You have selected \"%s\". Deleted Node is not recoverable."
msgid_plural "You have selected \"%s\". Deleted Nodes are not recoverable."
msgstr[0] "\"%s\"을(를) 선택했습니다. 삭제된 노드는 복구할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "You have selected \"%s\". Deleted Policy is not recoverable."
msgid_plural "You have selected \"%s\". Deleted Policies are not recoverable."
msgstr[0] "\"%s\" 를 선택했습니다. 삭제된 정책은 복구할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "You have selected \"%s\". Deleted Profile is not recoverable."
msgid_plural "You have selected \"%s\". Deleted Profiles are not recoverable."
msgstr[0] "\"%s\"를 선택했습니다. 삭제된 프로필은 복구할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "You have selected \"%s\". Deleted Receiver is not recoverable."
msgid_plural "You have selected \"%s\". Deleted Receivers are not recoverable."
msgstr[0] "\"%s\"를 선택했습니다. 삭제된 리시버는 복구할 수 없습니다."

msgid "You may update the editable properties of your cluster here."
msgstr "여기에서 클러스터의 편집 가능한 속성을 업데이트할 수 있습니다."

msgid "You may update the editable properties of your node here."
msgstr "여기서 노드의 편집 가능한 속성을 업데이트할 수 있습니다."

msgid "You may update the editable properties of your profile here."
msgstr "여기서 프로필의 편집 가능한 속성을 업데이트할 수 있습니다"

msgid "in"
msgstr "in"

msgid "out"
msgstr "out"
